要求del post

唔該晒連仔